係美國既話一早開左槍...未？

屌你 究竟開左槍未姐

睇唔到呀 屌你

邊敢

平民火力分分重勁過警察

第二修正案既智慧就係呢度

支那人:睇唔到

屌 最多都係橡膠子彈
真槍呢？
係香港一早開左啦

民主意義 全民監察

推

抗爭者好似開左

又跪又hug 又握手
佢地碎撚到汁唔個心架啦

有後生仔死有警察死
唔知咩人開槍

殺人在先，邊夠膽再咁惡

唔係有人死左咩？係咪美警開左槍

利：唔係跟得好貼

留名等睇話佢地會被判坐監

我睇唔到 我唔知

如果喺香港嘅一早開咗槍啦